[順風車]住觀塘附近既入一入黎

是咁的，小弟每日六點九出門揸車去九龍城返工，近排覺得日日自己返不如造福埋區友。
如果你都係由觀塘，牛頭角，九龍灣呢個時間出發既可以留tg 車埋你地，謝謝。

好正 但時間太早

你咩時間？

有冇過海既朋友可以車埋我

樓主咁好人

過海就大把

其實有心已經好好
樓主做得好

謝謝

8:30 就唔到架喇巴打 多謝曬

支持樓主的義舉